原來死獌狗對上一次贏歐聯淘汰賽已經過左咁耐

果陣隊獌點同而家果隊

咪一鳩樣

咪又係放11隻狗上場

皇者曼今埸讓賽啫
費事勝之不武

果陣對衛冕既拜仁踢得幾好